【阿嬌離婚】鍾欣潼被爆感情變淡原因 與賴弘國性生活不協調

鍾欣潼（阿嬌）前年5月閃嫁台灣「醫界王陽明」賴弘國，今日（8/5）卻突然爆出二人早於3月1日離婚的消息，阿嬌隨即透過所屬公司英皇娛樂向傳媒承認消息。談到離婚原因，賴弘國無奈表示：「她不愛我啊！」，而據友人透露阿嬌感情變淡的原因，除了不滿賴弘國的經濟條件外，亦與性生活不協調有關，阿嬌不願與賴弘國發生性行為，二人至少一年沒有性生活。

有傳媒向賴弘國求證事情，他不願多談，只透露阿嬌很早就不愛他。錄完真人騷後，阿嬌對他的感情曾一度升溫重回熱戀期。不過年初因疫情關係二人分隔兩地，阿嬌又要到馬來西亞拍戲，縱然賴弘國曾兩次刻意飛到當地探班，阿嬌仍然告訴賴弘國發現自己還是不愛他，不想浪費時間，最後決定離婚。

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

食開希哥返唔到轉頭

喂唔飽

掛住希哥

阿嬌：你鹵味都冇「紅腸」點同你做啊

嬌姨：我不能忘記你，希希

又cap 到唔少

又係beta男人悲劇

邊個友人會爆料

一方面呀gill食慣冠A臘腸，接受唔到賴弘國條大J
另一方面賴弘國知道左淫照事件單野，心裡面始終有條刺，唔想屌臭黑飽

阿嬌不願與賴弘國發生性行為

拉

手足，機會來了

今晚停止討論

係咪唔夠希希大碌
同埋唔比影閃卡呀

是

係咪醫生叫佢好似漢堡神偷果招咁m 腳玩檢查
觸景傷情

感情變淡的原因，除了不滿賴的經濟條件外，亦與性生活不協調有關

漢堡變成雙層黑椒漢堡了～

嫌棄佢J短？

希哥太勁

結左婚都冇得搞

希哥就屎眼都幫人舐埋, 公平咩

條仔識玩

希哥先協調

就嚟變嬌嬸啦陰功

希哥屈好多...

佢知唔知自己有咩過去的。。。
有個靚仔有錢老公仲要離婚

佢真係天真嬌

經濟條件？佢老公好窮咩？

呀嬌塊閪臭 所以唔想屌

無佢咁有錢

阿嬌個閪可能被冠希過度開發 ，D閪肉完全符合哂冠希碌鳩， 無論佢老公點插都無高潮

早兩日先睇完佢個奶共真人so, 肉酸到仆街呢隻臭雞

咩黎

一d都唔靚仔
何況阿gill自己都有錢呀

有冇得loop返d相

過年先loop得...

有冇搞錯啊 想回帶都冇

事實證明
窮既女人會想搵個有錢老公
有錢既女人會想搵個更加有錢既老公

佢大疊水，擺明係佢做莊揀人

臭雞

咩過去？佢係受害者wo
覺得唔夾點解唔可以離婚？

咁佢去摸下酒杯底請教當時點喂飽囉

有乜所謂

啊嬌：我叫你奶呀
弘：咁黑點奶

個男剪返個正常啲嘅頭
會靚仔好多

關我撚事 拉

鍾意玩屎

睇個色調都知啊
漢堡神偷囉

用撚曬啲錢 乜都得唔到娶呢條女真係人生污點

你老尾係咪有報復男人心態
咁樣黎玩鳩條仔

覺得佢其實俾希哥單嘢整到痴痴地，唔可以做返個正正常常嘅女人

我唔明點解佢會做得出
佢都比全世界人睇晒啦...

阿嬌啲頭髮保養得好好

可能因為係黑鮑。
驚俾老公知道太黑

戇撚鳩鳩佢呢啲n手閪邊個富豪會要
做雞都要識開價

樓上成班男人八婆過啲女人
講到2020都仲拎啲閃卡嚟講
明知人哋傻傻哋就唔用再jer住人啦
一陣間真係迫到人哋一個女仔癲咗好似藍潔瑛咁你哋好唔好意思

點睇都覺得個男既係pk黎
有需要係份公開信講得咁詳細嗎

唔洗逼癲，我覺得佢根本已經癲左
癲到唔想再用臭雞黎鬧佢

賴：用口幫我
嬌：我唔鍾意用口
賴：你唔愛我
嬌：唔用口唔等於唔愛你
賴：全世界都知你肯用

第一時間諗度依張

佢過去最大問題唔係俾人睇閃卡，係佢扮清純，又話唔會咁蠢同人影裸照，又前言不對後語……

你計閃卡流出佢係受害者嘅，但咁假嘅角色設定佢唔係受害者掛

Btw, 覺得條仔早啲離婚好過

覺得佢會包個白面仔黎養

想搵返蠟腸仔

上年5月結婚, 今年3月離婚, 二人至少一年沒有性生活,姐係點?

仲細碌過希希
冇㗎喇喎

諗起佢結婚果晚完咗呀Sa即刻食飽魚麵

唔好拎希哥加拿大腸同台灣腸比
希哥識講英文都唔同LEVEL啦
阿Sa咁高質都要離婚, 呢隻明顯係雞應該有性病.

但公廁都係廁...
富豪食飯坐埋一齊可以討論吓，個個都玩過個閪，有共同話題

最撚憎呢d女，成q日出來抽水，離咗婚就 move forward 啦

張相好過癮
女嘅外表襯唔上個男嘅
呀嬌個張結婚相反而變咗柒頭襯呀嬌
賴生下個到底要搵咩女先合襯

本身又唔係知名度高 on9
呀嬌都冇公開講過啲乜 咁快衝出黎

證明希哥真係有料到

黑鮑Grill

佢個樣成個爛仔咁

同一個玩具有唔同玩法

屌有乜所謂
條女要洗底
條仔要廣告
各有各利用

柒多過假
佢全盛時期行嘅係偶像派路線都係靠樣啫
又唔係賣真性情又唔係賣實力
啲人成日話個圈入面邊個邊個好真性情先最天真
賴生揀另一半係呢娛圈嘅人都預咗
分分鐘賴生佢自己都有返咁上下斤兩假

要癲神早癲左啦

覺得係做場戲嫁得出

睇返佢近年d 訪問真係癲癲地，講野9唔搭8 ,咩個個都拍拖唔通個個都想拍拖咩

個個都結婚唔通個個都想結婚咩

希希好短咩？
唔記得左d閃卡

早幾排先見到 正常size囉 細過希希就真係

ok

離婚協議係唔分對方身家

但有錢過嬌又靚仔
加上同佢差唔多大嘅男仔唔會揀鮑嬌結婚

當時雜誌匿名話佢就算復出咗 都要隊草先面對到鏡頭
所以成日畀兩登笑佢唔知up乜 係咪癡咗

包括嗰句個個拍拖唔通個個都想拍拖咩

就係要呢d

屌俾人睇晒佢係受害者嚟
你班跪求閃卡偷睇完人哋私隱仲要笑足人哋十幾年嘅
全部都係加害人之一
睇得出佢喺單嘢後精神都好唔穩定
好彩冇自殺啫
否則你哋全部都係殺人兇手

俾人睇完就要來者不拒個個都俾屌？
痴撚線
就算雞都有權揀客啦
何況普通一個拍拖搞嘢俾人流出閃卡嘅女仔

聖人

佢而家咁癲喪
好大程度係關童年事
紅左無耐芝士腸希哥出現
以為自己咁好彩點知就被重創
之後既佢就好似行屍走肉咁
直至個台灣On9仔溝佢

冇人想知

成單嘢根本就商業活動
同容姨扮拍拖一樣

佢屎眼俾希哥奶乾淨

又唔係過年，討論阿嬌做乜

我覺得佢前妻靚過呀嬌好多喎

好似自從佢閃卡單野之後個人就神神化化
睇佢做d訪問都好似食左白粉咁

啱

希哥肯奶撻 可能佢前老公唔肯

道德西藏高原凍唔凍

當年最多都係陳冠希唔識用電腦搞到啲相公開咗，又唔係有心炒作

我都睇晒，其實真係有罪疚感。自己個身體比全香港人睇晒，已經唔關佢係唔係扮野（當年無記錯係一本便利？），而係自己非自願下公開下體。

佢心理陰影應該好撚大，佢唔係拍咸片出身，佢有上網個個黑鮑，天真嬌咁講你估佢睇唔到咩。可能因為無搵食技能又唔放得低榮華富貴先留係香港。

唔係應該飛去歐美隱姓埋名組織小家庭過埋下半生算。

如果呢 D 都叫道德高地，真係唔知佢個人道德點有幾低。

依幾條女應該洗盡個男既錢

結咗婚都玩longd, 咁咪睇下阿嬌爆囉

醫生都應該識英文

性生活？食開短野？

最右係邊個？

無止境地貪到盡
其實佢自己郁大把錢，食十世都食唔哂
點解仲要貪呢？

yumiko喎 巴打今年幾大

成班八婆好似識真人咁

之後只能嫁黑人了

其實我一直覺得佢之所以癲癲下都係因為果件事
出事果時話佢要食藥先冷靜到自己唔諗自殺 而家仲周不時有人跳出黎笑佢就知陰霾未過
前果排先推話平反 一有起事上黎又話佢俾人睇過哂仲咁天真 話佢老雞仲要咁揀擇
其實離婚係佢自己提出既，但果件事唔係佢想發生 (移花接木係柒，有可能當時以為過到骨或者根本英皇9up)

唔講佢大使同處理感情差啦，只係覺得過左咁耐既事仲好似琴日發生咁再插過
呢啲都係二度傷害 佢未來應該會更加癲

大把人排隊想娶啊嬌

我真係好想笑你囉小熊維尼都唔識？

屌你老母

個男人唔靚仔
又無錢
離過婚

過去係紅透半邊天既twins

俾個ex影過相 ex都del左
點知俾個仆街 係電腦偷返出黎
仲要放上網
咁都係佢錯？

明明係受害人
俾你講到佢係害人個個咁

你個腦裝屎架？
定你係黑警呀！？

你鍾意睇奶共真人show
咁重口味

同人地就屎忽都開發埋，自己就摸下都唔比

忽下忽下 遲撚早變藍潔英2.0

一年無sex都知
吹大啲

台灣佬都唔係黑鮑鐘意個type , 佢要係臘腸嗰類
而最近又俾佢搵到喎

佢幾撚時有同陳冠希拍過拖同佢做得呢行就預咗一言一行都會畀人討論
佢之前係自稱小朋友偶像同貞潔偶像，話唔會接受婚前性行為，跟住有次畀狗仔隊影個閪背就喊撚到個肺都甩埋出嚟
然後爆咗堆相之後，第一時間係話移花接木，點知畀人發現全部係真
其實人哋係笑佢偽善，假惺惺

呀sa高質
你食開屎

賴弘國我Ok

乜料。。

點解我覺得係條仔變態先會咁快離2次婚
可能佢有好獨特既性喜好 呀嬌先唔同佢做

愛我就被我sm

微博既係假架

驚佢又會影相

我覺得何君堯會適合阿嬌

應該會溝通到

毒撚埋單

漢堡神偷床頭公仔

你唔係修音師咩？幫我修吓音咪唔黑lor
唔係我做乜要嫁你？！

隻黑鮑就真係腦裝屎啦，扮咩受害者，唔接受婚前性行為嘅小朋友偶像同貞潔偶像係唔係畀人揸住支槍迫佢影
定似臘腸嘅槍引到佢影輯咁嘅相？

其實香港人真係好撚癲 佢地明明係受害者 得應承比希哥影相個下係做錯
洗唔洗提足幾十年 比我都痴線啦

佢同希哥係ex 咩
個期 bobo 先係正印喎

巴打你講起先記得有呢個人
巴打我年紀唔細啦
哎呀！哎呀哎呀！無事！無事！
巴打聽得明應該都有咁上下年紀

真係污點

仲要呀嬌係比全無世界睇晒嘅女人
洗晒啲錢都得唔到

巴打你真係明

變左水魚

前妻靚過阿嬌真假難分
第啲唔講，阿嬌五官都唔叫靚嘅話，巴打你一定係食得好撚好，又或者好撚偏

佢只係話呀嬌有過去，唔係話佢錯。

bam pic alert

陳文媛無比人提

張柏芝都冇人提
只係阿嬌一個比人係咁提

笑阿嬌都係笑佢偽善同柒
冇人話過佢唔係受害者

閪醫唔係成日蒲咩 邊忽beta

兩個都只是建基於一紙法律文件證書上的婚姻, 單純一賣一買的關係, 有乜咁大驚小怪. 你電話, 寬頻, 收費電視合約到期唔續約分手又會唔會叫生叫死?

假

無錯
點解恥笑佢
因為得佢一個咁偽善,英皇幫手移花接木,好傻好天真,直到最後一刻都仲想將成個責任推曬俾人
之前仲要講過唔知幾多次拒絕婚前性行為,俾人偷拍到換衫影到條BRA帶就喊到收唔到聲話接受唔到
笑真係笑佢假同柒,唔係笑佢係受害者,受害者5,6個,唯獨恥笑佢一個

我想話可唔可以slow motion從頭睇過啊

Source

藍潔瑛 唔好提了

講經咩
有張柏芝新聞你哋咪又會提女警，佢個仔又話似edc
有無口德都無所謂，但大家上得網無謂咁偽善啦

一定無黑鮑提得咁多囉

嬌姨：嘩～我到Lee個年紀先至明白咩叫高潮，哇～好爽呀

佢仲要糟蹋幾多個好男人

阿嬌見字請call我

普通人咁緊係好多人想娶佢啦

問題係佢而家又要個又靚仔又要有錢過佢
問心你係有呢啲條件既有錢佬邊個會想娶佢
佢自己都唔後生啦 又無腦 又無身材 又比人睇晒全相
唔比人笑到臉都黃咩

同希哥用ky 玩埋anal.....

收皮啦由結婚到離婚都係一場商業活動
同容姨拍拖一樣，當人on9

可能主要原因係公關做得差
出黎講移花接木同告網民造假?

下 佢前妻個樣好似弱智咁喎
師兄你既審美觀真係好獨特
無可否認佢前妻嘅身材就好過阿嬌好多嘅
樣就完全同阿嬌無得比

講得好好

啲記者唔識玩
當年就應該問佢支KY要嚟做乜
係下面唔夠濕定用嚟肛交
答唔答都死

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

欣宜都索過佢

食屎啦鷹旺全部都護旗手
又未到新年討論阿嬌做咩

牛肺又係難啃啲既

Watching gill gill既証物

佢未到無得唔認前一刻都仲講緊大話要告人
到真係兜唔撚到就話想當年好傻好天真,喊到豬頭咁
信佢果個就真係天真喇

笑撚死
畀咁柒多錢娶件人人都睇過哂嘅女人，仲要無得屌
依條撚樣醫生都算行業之恥

大把錢玩鴨仔

阿嬌好似玩緊條仔咁

第二個post有 啱啱睇到

娶臭雞真係會畀人笑

睇左2分鐘熄左。。。。

收皮啦屌 如果係咁仲貼番啲閃卡出嚟為乜？
佢係處理得戇鳩又虛偽，如果真係只係笑佢個手法有問題 麻煩只係貼佢啲拒絕婚前姓行為嘅報道、後台畀人偷拍嘅cover 嚟恥笑佢嘅PR
而唔係不斷loop黑鮑同啲改圖仲要叫人臭雞

連自己笑緊咩都唔知仲喺度懶正義？
對依條女無好感 但睇到佢畀人笑足咁多年仲要畀你哋話真心開始同情佢

個醫生仲耍洗曬副身家去大搞為左佢個夢想婚禮，一搞完就離婚

咁佢咁多年黎既新聞真係證明佢係一隻臭雞丫嘛
扮玉女拍淫照，未到最後一刻死都唔認當全世界傻鳩，平日就係扮得太真，一篤爆先會有咁驚天動地咁俾人知道佢有幾假

juno仆心仆命為佢結果佢當眾話佢愛既係希哥，嫌棄人地唔夠靚仔

話唔想貼錢嫁自己出去，搞到個醫生老公用曬成副身家娶佢，結果一結完唔夠一年就去玩支那小鮮肉又話都係愛佢唔到要離婚
呢d臭雞都撐得落

做女人做到你咁樣覺得佢咁多年都畀人針對都無問題真係好好嘢

佢啲相影嚟係為賣淫？佢同三唔識七嘅男人影？
人哋兩個有路中意影乜做乜講真關我哋咩事？
仆街啲食完花生睇完笑吓咁唔小心咪算
唔好expect 一個當紅青春偶像唔sell清純唔sell健康形象真係走去同你行慾女路線咩
講真個形像係點公司話事你估人有say
你又係咪信tvb乜鳩處女黨真係處女呀

佢同juno啲嘢仲好笑 人哋中唔中意關你咩事
唔中意勉強都係無幸福㗎啦
一陣間接受咗juno然後好似同醫生咁離婚收場咪又畀你班唔撚關事嘅仆街屌
估撚到到時你班撚樣肯定又會話
「死臭雞，有人埋單仲嫌三嫌四，唔中意就唔好同人一齊啦屌」
好啦到人哋同醫生點樣又關你班撚屌事
一隻手掌拍唔響，你係咪晚晚瞓人床底知道哂咩事先？
成班垃圾仲要人哋結咗婚都揶揄人哋前夫做陰道美容 又要抽番黑鮑嚟講 笑到人哋2046

真心想問一句講完未？係咪到有一日佢死撚咗都會會有人留言繼續問㗎黑廂車黑啲定個鮑黑啲？

我唔幫佢講說話唔通同你班仆街一樣喺度落井下石咩。有得你食花生就算啦話人臭雞做乜鳩，大家根本唔同世界嘅人。尊重他人尊重自己啦。

我個朋友阿爸話佢好耐之前有段時間成日大大力屌阿嬌, 我之前都唔信, 依家諗吓諗吓覺得應該係因為咁所以佢先至黑鮑

死開啦兒登仔
高登年代個個都屌佢虛偽呀
兩回事 唔好拎藍女士嚟講
阿嬌係自願上床影淫照
但另一方面就呃小朋友係純潔形象
講到佢自己反對婚前性行為咁

佢虛偽有報應係抵

ID後過我叫我兒登仔 笑撚死人咩
你最守道德你唔搞婚前性行為
最清高係你 所以有資格jer足人咁耐

唔講以為人哋殺哂你全家呀
唔好喺度懶正義，迫死人先安樂